聽日應該全港放假一天

起碼清理晒路面d塌樹
唔通叫個巴士司機渣渣下落車搬樹咩

如果班仆街老細死都要全世界9點鐘報到
只會亂上加亂
到時各區實塞死

你唔做嘢香港冧喇 懶閪